[求圖] 數百張裸照被泄露 韓女團成員受牽連

【東網專訊】據韓媒報道，韓國女團組合成員、賽車模特兒、網上節目主持等多位女藝人的裸照於上網泄露。近日一些網上論壇及非法網站以「藝人XXX的全裸照片」、「賽車女模XXX的私影照」等為題，將數百張女性的裸照公開，更可以公開下載。

而行內一名攝影師表示，外間有不少聲稱只要繳付約2,246至3,743港元就可以拍攝藝人的全裸照的影樓廣告，拍攝後照片會與藝人確認，並要簽署不泄露照片的合約，不管是故意或是意外，疑今次的裸照泄露事件與曾參與拍攝裸照的一名攝影師有關。

而其中一名模特兒受害者曾向警方求助，指自己過去曾拍的照片被泄露，但仍無法阻止照片繼續傳播開去。據悉裸照被公開之後，部分受害的模特兒與家人中斷了聯絡。至於在裸照中出現的女團成員，其所屬事務所表示絕不是事實，否認裸照泄露，並指會採取法律行動。

記者吳睿慈／綜合報導

南韓爆發大規模裸照流出事件！據韓媒報導，近來有網站上曝光大量裸照，受害者包含模特兒、網紅以及曾經出演人氣歌手MV的演員，不僅如此，還有一名韓女團成員的照片也在內，報導曝光後，該事件在演藝圈界投下一顆震撼彈。

▲南韓爆發大規模裸照外流事件，受害者驚見韓女團、模特兒還有網紅。（圖／翻攝自世界日報、etoday）

▲南韓爆發大規模裸照外流事件，受害者驚見韓女團、模特兒還有網紅。（圖／翻攝自世界日報、etoday）

根據《Sports Kyunghyang》報導，近來有非法網站上流出大量的女生裸照，數量多達百張，且每系列照片都有分類寫著「xxx藝人的全裸照」、「賽車女模的私密照」等色情照片，由於網站沒有任何設限，只要有載點，誰都可以輕易下載，不僅如此，遭外流裸照的主角從網紅、名模、廣告模特兒到女團成員皆在名單裡，令網友大感震驚掀起熱烈討論。

▲據報導，業界不成文規定只要9000元就可以請藝人拍裸照以及購買裸照。（圖／翻攝自世界日報、etoday）

▲據報導，業界不成文規定只要9000元就可以請藝人拍裸照以及購買裸照。（圖／翻攝自Sports Kyunghyang）

有一名圈內攝影師爆料「全裸照的業界潛規則」，他表示，「有攝影工作室主打，只要收費韓幣30萬到50萬元（約台幣9000元至1萬5千元）即可獲得藝人拍攝裸照的同意，只不過雙方事前會簽訂合約書，付錢的人必須承諾不把裸照外洩，且藝人在拍攝完成後會親自過濾照片。」

13日突然爆出大量裸照在網路上瘋傳，也有人推測，應就是曾擔任裸照攝影師之職的人所曝光，由於數量多達百張，間接證實「拍裸照一事」非空穴來風。

▲裸照目前在網路上瘋傳，任何人都可以輕易下載。（圖／示意圖／CFP）

▲裸照目前在網路上瘋傳，任何人都可以輕易下載。（圖／示意圖／CFP）

事實上，過去曾有部分小模控告，「以前拍的照片遭外流，雖請求警方協助調查，卻仍無法防止照片曝光。」而網路上流出的女團裸照，所屬經紀公司也透過韓媒控訴會採取法律行動，並強調：「照片裡的女生絕對不是她。」

明眼人一睇就知道係移花接木

連登=孤島

網路上瘋傳

又係上次【IU雪雪雪】個味野？

好似係d 車模呀 d small potato既相 但d新聞又講到有女團成員 搞到心思思想睇下堅定流

未返屋企唔敢開 返到屋企至算

d死台仔野要收錢 返到屋企都未必睇到

屌嬲

推到有圖

得第五個睇到

要俾錢先睇得 但我諗流野啦 係堅野應該真。瘋傳